盧偉聰：未肯定6月9日能否出動水炮車

民陣將於6月9日，發起反對修訂《逃犯條例》遊行。警務處處長盧偉聰說，剛收到申請，目前正進行風險評估，之後會聯絡主辦單位商討安排。

他說組織者表達意見沒有問題，但不論有多大爭議性，希望能保持和平理性，不要出現幾年前的混亂情況。

被問到遊行當日，會否出動水炮車，盧偉聰說，期望下半年使用水炮車，現時正在訓練和編寫操作手冊，未肯定6月9日能否出動。

搞大佢啦屌你老母！

開盤
出(+0/0.5) 2.1
唔出(-0/0.5) 1.65
0.5=出車但唔射

到時會有大事發生，幾大唔知

冇水炮車咪問水務署借囉

現時正在訓練和編寫操作手冊 <== 即係未熟喇 ?

最好出坦克
唔係點搧動群眾

重來雨傘

認同 最好用機槍

攪亂社會

出坦克車呀笨

出兵囉

警犬話唔會開槍=會開槍
話會開槍=真係開槍

搞都未搞就想郩人

警犬唔會敢鎮壓 全世界都睇住

希望出埋就有西方制裁

水炮車=催淚彈
係咪想黎多劑

出囉屌你老母

想玩大佢

屌你老母

江湖規矩，出黎隻揪呀
死老廢

朋友，你好

遊行都未開始就諗定要出水炮車

偽進仔撚知咩

你夠膽出歐美一定制裁

期望使用水炮車

一定要出 依家半個地球跟進緊 你唔出車 點夠效果 唔出車 正仆街 同埋黑警一齊死全家 投胎做支那人

德國設計，法國組裝，落鳩歐盟面

終於有人講幾咁痴線既官...就好似講到明一有咩事，唔理合唔合理都會使用水炮車

200蚊下盤 博你半格

全街都是黃台仰

出啦，用埋咁樣先可以幫行動升級

應該係想講投入服務
係報紙佬寫定佢真係咁講

已經預左會用？

On9 ，儲到咁多人仲去反送中
係我就拎條藍絲帶衝擊德國領事館，難民丫拿，收留佢丫拿
然後再去美國大使館，封華為丫拿，加關稅丫拿
學返啲藍絲平時會做嘅野
你和平遊行，衝下政總有撚用咩

六四2.0

新六四

乜仲會有人信9官講野

今次係六九

乜野叫期望下半年使用水炮車處長乜你好期待出動咩？

自己買啦
雨傘冇去？
第一日全撚部人都自費買水洗眼買醫療用品，買傘啦

港豬學野得唔得

啱啦

等班偽進爛仔錯手射盲一兩條友，等睇國際制裁

要買油墨。

口罩都唔俾戴，會俾你戴咁多防具? 到時話你係鬼

咁熱咪當沖涼 ，，正

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

最好出坦克添

嚟呀，屌你老母

實戰訓練

幾戇鳩先會講期望使用水炮車

佔中夠有大把人受傷啦，說好的國際制裁？

直接出解放軍啦屌 反正都過撚硬

無間道

同連登仔啲標題無圖有圖一樣

泛民若總辭 六九我必出

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警咁多反社會人格，到時實當市民殺父仇人咁射

係咪筆誤咋？想話唔期望

收皮啦你

仲話教緊啲手下點樣對付市民，呢個政府真係癡線

睇晒成段先啦，完全睇唔出係筆誤

點知係咪扮豬食老虎㗎，啲猶差咁古惑，照準備定先

當全部市民都係敵人，你話呢個政府係咪痴撚線。

如果唔係買返嚟做咩

佔中你up得出咩大單人身傷害？

七警、豬警

仲有冇？

仲要上面舉得出嚟既大多數人focus個位係濫權，而唔係過度武力。

要make noise 講緊係半身癱瘓/永久傷殘個種，屌你好心咪學警犬攞1%傷殘條廢柴扮曬野嚟做榜樣啦

痴9線

唔批咪乜問題都無

用完胡椒噴霧/催淚彈再用水炮 = 好 冇事 繼續

出坦克囉

渣架
係就出坦克車啦

乜撚嘢叫「期望出動」？
要用到水炮車 姐係社會動盪
我完全睇唔透一個官 點解會用「期望」依個字眼
咩意思？姐係明示希望香港亂同動盪？
官喎⋯⋯哈⋯⋯官喎

笠撚晒水
禿鷹都不如

出啊
屌你

咪撚臨陣鳩縮啊 垃圾

不如出坦克屠城啦屌你老母

是但啦，黑警都唔跟指引嘅，寫黎把撚咩

689話預左要死幾百人。

你敢出，我敢出啊！

我唔想第時啲子孫問我做過啲咩 然後我啞口無言啊

當年六四，布殊就係一時心軟放過屠夫鄧小平，機會嚟啦，今次當撈侵唔會咁戇鳩

唔覺今次會有旺角騷亂咁激

希望搞大佢 之後人道立場交香港比聯合國好冇...

有飯民既遊行集會應該都係平靜

最好搵美國黎睇場，不過都係唔好FF咁多。

根據白米分報有3更人訓練緊用水炮車

襯六四屠城30週年出埋解放軍啦,到時睇你港共倒唔倒台

最好有人死 仲要死喺人為失誤下
例如上錯子彈 橡膠子彈變實彈

呢個諗法幾好
開新post動員未

帶定佢會知?
除非俾黑警逗

癡撚線乜都未發生 就算和平示威都想格硬出

我講大會唔俾，一戴就屌鳩你

你射得岀香港就一定玩完
真係好期待

好俾你陣間整爛我部車啊 唔借

到時搞出人命港共政府馬上倒台 多謝盧sir

愛國愛港反美德亂港大遊行

泛民班人好識用群眾壓力話你係鬼

衰d講句
唔係(起碼)旺角騷亂level 但出水炮車
真係又送子彈比歐美

英國而家無撚用，郁歐美先有用
以前英國仲係歐洲就話姐

係都問消防

開槍啦笨 夠膽就射死曬班示威者 唔射正契弟下世投胎支那
唔差在出埋裝甲軍重演六四

有本事咪出解放軍

叫佢地繼續moon住post先啦

黑警有架消防車改裝嘅水炮車，所以唔駛借

泳鏡

支持警方出水炮車

又可以上time了

出機關槍掃射呀笨，我一定去呀

快d死人先搧動到群眾

出埋坦克喇！ 我實同你玩大佢

支持林鄭出動解放軍,鎮壓啲港蛙,港豬

支持出動解放軍，鎮壓德國領使館，活捉領使

收批准嘅遊行點解要出動水炮車

親子同樂日吹下波波都出水炮車

有咩事可唔可以衝去德領事

拎紙皮做盾牌

快撚d出水炮車，唔出死全家
等你出好耐，咁d人就出師有名

唔用死全家

9up嚇一嚇即刻少幾萬港豬去
高招高招
利申：焦土派

佔中V2?

佢應該答 “期望下半年內完成水炮車的訓練工作和配置”
期望係想點 即係話俾把新槍警察，期望佢地下半年有開槍嘅機會咁？

出啦，做得雞就唔怕柒大
堂堂正正搵水炮車出嚟，等大家都知道香港係中國嘅領土

地震?

發夢見到有巨響

場面冇催淚彈咁壯觀

喂 連登巴打， 佢哩條友大我地wor

仲低水過狗會

經過上次雨革，班撚樣應該唔會亂咁嚟，廢事令更多人上街

俾架車射一下又有幾個人可以移民歐洲

根據佔中，你一出水炮應該會更多人上街

有無d 野遇水會爆？

肥料加汽油 會變咩
自己諗

我肯撚定到時一定暴動

我求下佢出呀
唔出正衰仔
出到水炮就贏咗一半

又要驚又要講，不如唔好講。

國際貿易大都會
水炮打市民

梗係用啦 咁貴買返嚟唔通唔用
打傷幾十個人仲好

On9
和平遊行又唔係暴動出乜撚水炮車
佢出水炮車就搞大佢啦

咁都唔出得買黎幾時用？

支那狗依家係咪要對付德軍呀？
打德軍派幾隻支那狗咪得囉

水炮車唔係講笑 德國有個阿伯比人射到眼球都跌埋出黎

盧偉聰說，期望下半年使用水炮車

無病丫?
即係遊行都唔比

搵解放軍黎丫笨

紙皮得condom都得啦

嚇鬼
真係好撚驚
有種就出
最多玩大佢

警犬唔敢鎮壓=香港人自己搞大佢
警犬鎮壓=外國有晒藉口

香港六九事件

你無睇新聞咩？
驚車試過跌 催淚彈，軍火庫咁樣
爆起上黎隨時波及自己人
真係唔好諗呀！

講真你搞到變騷亂刑事毁壞
都唔會得到外國特別注視
因為外國閒閒地一年都大把呢d騷亂
又唔見得作為國家首領
會認同示威人士採取激烈行為

但係如果香港都有騷亂 呢個平時示威都唔多嘅地方有激烈行為就唔係咁講

會不會係想安排劇本

依個政府再咁搞法 全香港都可以申請做難民架喇 好撚慘

真心問 呢壇嘢你估仲係14年嗰時?
而家全世界都開口話望實你
你仲敢喺道搞屎棍?

對左膠遊行無興趣 但又想試下架水砲車

共軍好似增派左步兵戰車嚟香港

玩水

認真？

嚇鬼呀

有咩事去外國攞政治庇護

地釘準備

水炮車呢啲視覺上咁震撼嘅武器未必會再用啦，除非港共唔駛要面子

出咗水砲車就大條道理取消關係法 港共高官可以全部含柒

港豬成碌鳩咁，呢個名啱嘅

今次唔用就無機會用啦，下次都直接拉返上大陸啦，仲水咩炮丫

Link?

唔用正契弟

Big brother is watching 共匪走狗

用啦 一行就要射
等你d人夠膽出嚟遊行表達意見
獨裁就唔好扮野

唔出正契弟

咁都唔明？ 即係話 都未學曉點操作 出唔到車
要玩襯快手 呢次

如果出水炮車
一定蜚聲國際
下次搵鬼賣俾你

希望會出
出水炮車一定激發更多人出黎

最好就搞大啲 有咁大搞到咁大 畀國際知你哋用咩手段對待市民

覺得逃犯條例修訂比立23條更惡十倍

未寫好使用指引=可以亂鳩咁黎都無事
到時水炮車亂射

香港大部分都係哨兵
企喺度成碌柒咁